你覺得我部notebook行唔行得順cyberpunk2077?

定買ps4版？

顯卡係geforce920m

Ps4啦 唔洗煩

想平就買XSX

920M仲廢過Intel HD 620 (iGPU)

中下
算係咁
行唔到追光果啲

咁都叫中下?
以2020年標準嚟講, 叫下下

好似你個腦就下下
too bad

應該行720都得30fps，ps4玩無咁嬲

攞d史前產物黎問行唔行得順
可唔可以收收皮先

又一隻引戰

顯你老母卡咩支那仔
960m廢撚過desktop 1050
你仲拎粒920m出黎獻世

唔知邊個係引戰狗呢

無痛自殺方法

#531 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條友仲鳩up過你

唔叫顯卡咁叫咩呀屌你老母
點解咁多引戰狗出現

920m